大家一齊拎國旗，著I love HK tee

原來咁樣做，係可以打人都無事，下次遊行可以諗下喎，Popo 唔會敢搞你

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

打著紅旗反紅旗

建議928死線

你個樣後生呀

等如超市俾完錢 出門口部機響,跟住話我有單架

唔剪頭髮
留返d鬚
即刻老返10歲

後生唔可以愛國愛港嘅

叻仔

人哋著黑衫做臥底搞分化咁成功，你哋就唔邊以彼之道還施彼身？

搞到班藍絲同狗敵我不分

唔想拎國旗，拎區旗都得架。

exact7ly. 仲要淘寶都會做你生意

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！